搞唔撚掂，食飯都冇得食可以點樣反抗

班高官全部都係離地撚
大佬做地盤嘅點撚樣食飯
過兩日落雨喺邊度食飯？？？

做運輸速遞物流
冇辦公室
送完貨踎喺地食飯？？

辦公室嘅
大公司行行哋五十幾人共用一個休息室
到時休息室變毒氣室

啲政策推行咗完全對抗疫冇幫助
前嗰幾日仲要縮短地鐵班次
搞到而家非繁忙時段黨鐵車箱入面仲多人過以前

啲政策好似想香港人死咁樣
算撚數
報復社會算
今日開始去勻曬啲疫區之後去報案中心報案
唔知點解成日都唔見銀包

林鄭咁想我哋死，我梗係要報答下佢哋三萬精兵